蘋果live 討論1/9

而定講緊犬隻係中環3號碼頭搜人
要錄影整個搜身過程，要市民講清楚姓名同身分證

男人搜女人身？

Popo 好樣衰

蘋果呀

黑警死住家